【正視聽】議會抗爭必勝方法！集中本土票源，踢走舊泛民

點樣可以令更多本土派入閘踢走泛民？

泛民黃big暈、dead body之流嘅政績，過往香港人已經有目共睹，正如新東論壇入面，鄒家成所講：「我哋嘅目標唔再係本土、泛民、建制三分而天下，而係議會入面只有抗爭派同保皇黨。」

四年前，大家話有得投，一定會投返本土，所以我希望參加初選嘅本土派，每一位參選人，我哋都唔可以放棄，全部都要入閘，踢走舊泛民。

問題：我留意到連登有個論述係要放棄某個本土派，而將票源集中喺一至兩個人身上。

原因係如果本土派喺全都要嘅情況下，有機會互相介票，反而減低入閘機會，咁不如放棄一兩個本土派確保選情穩陣啲。

但我哋點解要用呢種方法，去放棄某啲本土派嘅人？我要所有本土抗爭派一齊入閘，一個都不能少，進入議會抗爭！

建議：所以初選需要按返地區配票，避免票王出現，先可以令更多本土派入閘，為咗令票源更加平均，我哋首先根據每位候選人嘅票源來自邊一區，再按唔同區合資格選民嘅人數，分析再加以協調而得嘅數據。

所以，大家只要按照自己嗰區投返本土派嘅參選人，泛民已經有鐵票支持，所有支持初選嘅年青人都應該集中返票源，票投本土！

推

其實應該要好似班建制咁配票 先可以確保所有抗爭派入到閘

幾時黃之鋒列入本土派

民主黨都係

朱凱迪都開咗post講同一樣嘢

原來仲有呢個配票
推

除咗呢個方法 我諗唔到有乜嘢可以令全部本土都入晒去

正wo
要推

我覺得呢個抵推啲

係連登個個都用盡力踩死阿鋒嘅時候, 見到有po有佢份 真係好感動

推到有人見到！

九龍西如果完全照你方法配票，由石硤尾邨、南昌邨到美孚新邨呢啲人口咁密集嘅地方全部投曬馮達浚，分分鐘張崑陽都會墮馬，然後馮達浚會變九西朱凱迪嘥曬啲本土票